# bwriter

## Описание

Сервис BWriter для записи документов в блокчейн ACRYL.

Документы создаются один за другим, следовательно у них есть порядковые номера - ID-шники

Записываться в Блокчейн документы также должны один за другим, следовательно у документов будет предыдущий документ (родительский), 
ссылку на транзакцию которого нужно будет вставлять при записи каждого документа в конец.

Соответственно первый документ не будет содержать ссылку на родителький документ

Документы будут поступать в BWriter в виде json-файлов

Пример ID - “0543-1”, где 0543 - порядковый номер, Документы выпускаются только по рабочим дням, “…-1” - порядковый номер документа в течение дня.

## Installation

```bash
$ yarn install

$ docker-compose build

$ docker-compose up -d
```

Сервис будет доступен по адресу: http://127.0.0.1:4000/api/v1

Swagger: http://127.0.0.1:4000/swagger

## Диаграмма

![diagram](https://gitlab.com/flasher007/bwriter/raw/master/bwriter.png)
